XI DA DA Apple 本年度新 iPhone 設計電腦繪圖曝光

IPHONE XI
出多CAM 比國民用?
洗唔洗改名
會唔會比大陸河蟹

SOURCE :